香港人幾時先肯罷工暴動？

老老豆豆，送中條例警暴都仲可以話自己安份守己冇咁快殺到埋身，但係依家講緊瘟疫爆發，唔通我地唔出街買餸唔去返工？

政府唔封關我地香港人每一個人生命財產都會受到嚴重威脅，依定罷到明放班生蕃落黎醫病，有咩事就扔去粉嶺度安置，社區爆發係遲早既事。

香港人幾時先肯出黎！！！

推

Push

等到病死唔知幾個先